得對腳凍係咩玩法。。

對腳都著埋襪，但都係咁凍，點搞

做愛為渣腳

着黑絲

幫你奶下隻腳會暖返

著埋鞋囉

男人就不了

屋企著緊拖鞋啦

有棍絲

咁薄都唔暖

死人妖

微循環唔好

腎虧

腎虛啊

開盆熱水浸十分鐘就暖番晒

你絲？
血氣唔好 25歲 冬天前手腳都暖
25歲後 腳凍手暖
臨近3字頭 差唔多m既日子 冚兩張被都手凍腳凍

腳板腳指訓緊都係凍
無得救

Calling 渣波兄
Waiwai十一點開live

返去造星帖講慧慧

me too
得隻腳凍到冰咁

微循環差